搵陳東飛醫生做男性女乳症手術

有冇巴打試過搵陳東飛醫生做男性女乳症手術？覺得效果點樣？thx

師兄有女人波，幾大？

唔知算唔算女人波，只係lin位會比較尖